多口問句，其實點confirm連登白馬絲打真係新聞主角?

上網我吹水話自己住邊區都得啦

除非差佬真係叫連仔交IP出嚟搵到白馬真係彭靖瑜。。。

而家人人都默認左白馬就係新聞主角
包括報紙佬

咁係丫嘛

上網吹水，背景相似又點，上網發言可以係吹水

如果佢突然開po講野係咪死人返翻生

好多野都吻合

大把人成日都上網9吹搞事搞到好轟動之後玩失蹤啦

無留意詳情
check電腦個陣發現登入狀態?

緊係冇咁肯定啦。

只係有人搵返白馬以前開過嘅post口回覆，背景同主角好吻合，之後傳到半個香港都默認左係同一個人。。。

吓 我一直以為係咁 原來都係估咋

自負哥

除非IP登記真係彭家人，否則根本"白馬=彭靖瑜"只不過係半個香港嘅網民一齊9估

急屎哥，go party with TL

明報專訊】屯門前日揭發三屍倫常命案，案中23歲彭靖瑜涉於父親節（17日）弒父殺母後自殺身亡，遺書透露受濕疹困擾多年。據本報了解，警方事後在彭靖瑜的電腦內，發現她上周四（14日）曾留下「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」的網頁瀏覽紀錄，惟至今弒父母動機未明。

據了解，警方事後在彭靖瑜的電腦內，發現她上周四曾留下「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」的網頁瀏覽紀錄。

瀏覽過only，唔代表個研究氦氣自殺po 定係佢開

都唔知點解傳傳下變左好多人信白馬=彭靖瑜

瀏覽 未必係開po

唔撚睇清楚段新聞就問

「如何以氦氣自殺」的網頁瀏覽紀錄

瀏覽，未必係開po
而且瀏覽都唔一定係連登

我估應該黑警聯絡咗連狗
佢先至出公告

係囉，而家 瀏覽=開post ?

不嬲都係balance of probability
如果你要100%肯定
人地話係完美犯罪你咪又係解答唔到

師傅哥哥

事主背景，開post時間吻合
警方搵埋電腦 瀏覽網頁內容又對到
白馬絲至今仍未上水

有嫌疑，而又無証據証明唔係，就當佢係，由於唔係呈當証，唔需要查，咪當係

呢度唔係法庭，連登仔雙眼就係證據